［大膽假設］港共想極端伊斯蘭教徒襲擊狗

今日特登射清真寺，會唔會係想激嬲極端伊斯蘭教徒，跟住殺狗，之後再話示威者同恐怖分子有關係，再出摺衫軍大屠殺？

1/10

2/10

3/10

佢地無咁高章，明顯衰on9

4/10

5/10

殺狗好呀
出摺衫軍咪番屋企囉

同意, 隻狗連嗰度係清真寺都可能唔知

佢地撚有咁醒
只係純粹嘅on9

[共識] Twitter hashtag

摺被同屋企
我地緊係簡屋企

今日開水炮車應該係強國落order，因為佢地好憎新疆人，習近平覺得新疆威脅習近平專政

你仆街啦 咪撚搞鳩啲南亞人
玩還玩 唔好拎恐怖分子同清真寺俾 佢地好撚反感

無咁高章
我諗開炮嗰隻卒仔㩒掣嗰刻個commander想阻都阻唔撚到佢

只係講緊同一宗教 有啲極端伊斯蘭教徒見到真係會嬲 不過我相信大部份伊斯蘭教徒都係善良嘅人

有片

就好似皇軍南京大屠殺咁屠城嗎?

係都唔割

😂 認同 加一

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib